其實爾晴幾正，樣黎講

富察侍衞食慣好野唔覺
純妃都唔食
我地呢d
連宮女都唔吼
爾晴呢d貴族
只有偷偷打j的份兒
如果我係富察侍衞
mon 純妃
tue 瓔珞
wed 明玉
thu 青蓮
fri 爾晴
sat sun 瓔珞+爾晴x皇上
條女真係好正

10

唔覺

皇后先正